寂寞的巨撚好想屌閪

這是一個自爆post

想做日本人。。。然後成為AV男優 打拼一番事業 又可以屌我最愛既葵司BB❤️ 引退左

葵司過哂氣啦

藉着牙籤去飲尿

我長情❤️

想唔洗番工 日日車唔同既女去大力屌閪 等到老婆收工就車佢一齊番屋企❤️

想打丁，但係身子壞，打完第二日成日都好攰
以前有女女，叫做可以哈皮下，可惜。。。🚬

想同女朋友去旅行

曾經有一段真摯的愛情擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及。。。

我的jj好很硬